肥絲大隻 好多謝你..

多謝你啲核突到嘔既icon 令人精神倍增
我呢幾日上完連登之後 大隻左 考試都有100分添呀

做咩唔敢入站務台呀

唔係好撚好揪架咩

有無巴打覺得除左下架肥icon仲應該bam左肥絲大隻
條撚樣啲氣焰太大，嚴重影響左連登團結，北韓既話已經高射炮侍候
利申:我an狗，睇人用肥icon係顯示唔到